（修例抗暴）八大校長表現整理

中大(暴大)
段崇智

四點時序：

1）過街老鼠
關注暴力，拒絕譴責，對校內設施被破壞感遺憾

2）過街老鼠
同學生開會（上場），被屌走

3）吹捧成 「段爺」丶「段爸」
同學生開會（下場），放低部份身段

4）成功翻身
發公開信，提及警暴，比人民日報、前特狗689、四個街坊福利會圍屌

結論：不完美，可接受

科大（豬大）
史維

四點時序

1）沉默啞撚
拒絕表態

2）大包圍撚
同學生公開會面之中，譴責一切暴力，拒絕支持學生

3）燒到埋身撚
科大學生墮樓，到醫院探望表示支持

4）見風洗舵撚
風向已轉，畢業典禮落淚，發信要求領展公開CCTV
不排除作出譴責
但依舊拒絕表態支持學生
重申譴責一切暴力

結論：持觀望態度，似乎就算燒到埋身唔會作出任何本質上既改變

嶺大校長親身落場係咪走得最前

港大（一大）
張翔

四點時序

1）中共發言人
強烈譴責示威者衝擊立法會大樓，
警告破壞香港法治

2）龜縮撚
深潛水底500米，被HKU學生追擊
之後發表：學生唔使咁樣搵校長傾計嘅言論

3）被逼應戰
兵臨城下，校長別墅前同學生對話，拒絕收回任何言論

4）我行我素撚
同學生公開對話，0進展，繼續龜縮
暫時仲未知佢做緊乜嘢

結論：收皮啦，講都嘥氣

沒有八大
只有樹大

浸大：無校長

八大校長之恥一定係浸大

城大: 校長身患重病或已被挾持 至今還未現身回應及面對學生

嗰次係畀人挾去
而家又唔知去咗邊

史維之前都有出過聲

XGU

呢個好似岩岩出
ust似乎仲有得救

香港市第一人民大学

呢個同浸大一樣有趣，所以呢兩個都比較長

嶺南（牛屎大）
鄭國漢

四點時序

1）跟風撚
正如其他公立大學，發聲明指反對一切暴力，希望社會盡快平息事件

2）逼到埋身
因應721元朗恐襲擔任主要角色既何君妖為lingu委任校董
時任校董會主歐陽柏權和校長鄭國漢統一口徑，
要求教育局調查
並重申校方沒有單方面廢除校董嘅能力

3）紅底上神枱
市民於721後發起元朗購物行動，
Lingu學生於當日發起逼宮
Lingu三個校長，一正兩副，應要求到元朗「示察」

4）再次消失
修例事件持續，撇除何君妖和校方所有關係後神隱到今時今日

結論：本身係689 fans，紅底，懷疑因為就快退休，所以講嘢放開左，表現相對正常

史維最先出聲
但九月要去廣州開分校就潛水
係呢排發生咗咁大件事先上水

乜撚野牛屎大呀

理大仆街呢

屯門騎牛大學咁撚出名都唔識

俾啲時間我啦
教大同浸大都幾複雜
個立場彈出彈入

港大殺校啦

Shitty繼續深潛

鯨大收晒皮

郭位：每日於又一城品嚐咖啡

Ou條垃圾呢 雖然唔係八大

恒大

浸大食撚屎

一直覺得Hong U除左醫科之外 根本只會培訓一D賣港世界仔出黎

幾時有牛屎大依個名

OU直頭係政府開，你想有咩立場

出果封信要求黑警交代喎 算係咁

浸大個個真係奶又勁奶， [url]校政又做唔到[/url]，一上任就話要搞返好排名，而家

乜嘢牛屎大

睇下城大先啦
校長潛水浸死左咁款

被捕人數頭三啊校長仆街關學生咩事?
你記唔記得天琦/梁繼平?
李國章一事仲有個馮敬恩

教大好似無咩見過

i大？

埋大滕錦光仲垃圾

好兩極
去旁聽d律政司狗都係hku出身多
英文好撚標準，但講既野勁撚惡毒

但又出到梁天琦梁繼平

城大最易寫 長期深潛都未撚見過人

新野
觀望多陣先，睇下會唔會縮
遲下唔係返大陸開分校咩
最踴躍就係UST

張仁良有料呀 有EU車上左教大附近唔知做乜鳩懷疑拉左人 佢出面交涉完後同人講
唔洗咁擔心 有咩事嘅話 聽日咪知囉

張翔 機械工程
史維 航天工程
郭位 核子工程
滕錦光 結構工程
錢大康 電機工程

段崇智 生物，化學

咁多個校長得段崇智正常少少

讀工程係咪會搞到個人縮骨

我城呢？

樹大贏哂

話佢龜縮撚唔會有錯㗎啦

動咗工

呢個post好正多謝樓主整合

甴近平

城大：查無此人

理大都冇

變左黨大，校委出現李蟈蟑已經知道玩撚完

LM

lm

Lm

淨係行咗一個鐘都無俾人吹奏到今日

HKU?
XGU咋？

郭位完全唔見人

政府會資助啲狗仔入OU讀degree

polyu個校長死咗

埋土呢

city仔廢撚到
校長都刮唔到出黎

城大有校長㗎咩

錢大康 dllm

埋大唔洗睇一定可以排最尾

城大冇校長喎

浸中唔係大學 可以skip

錢大康之前好似話報警拉學生

段仔
史仔

樹大先係最好

大家咁話啦
好似死撚咗校長咁

讀工程喺香港會同政府有利益關係

911大呢
利申讀緊呢間垃圾

郭位龜縮世界第一

你睇下高官同黑警高層係咩u出身

恒大校長都好過八大

大陸喱校長

同學各位找郭位
找撚咗5個月

update左啦
已出聲明譴責
加分唔該

港大依家搞到成碌柒咁

史維要計埋七一衝立法會份聲明

我城
郭位

一點時序

1 ) 深海潛水艇
自反送中運動至今，未現身與師生對話，以太忙為由取消10月18日赴台大的演講

教大（搵唔到另一個名，sor)
張仁良

四點時序

1）各打五十大板
發表71聲明，反對暴力，但同時表示無法回避問題嘅成因同社會背後既矛盾

2）四両撥千斤
承諾同學生舉辦公開論壇，拒絕參加大埔遊行
沒有直接回應警察濫用暴力

3）開始出手
去信政府希望表明正式撤回修例，泛淚表示不想再有年青人受傷

4)回塘
暫時性消失，相信第時會俾政府當做軟派發言人

結論：太極高手，本身紅底政協，千勿盡信會偏幫學生
有隱性危險，觀望態度

鯨魚係咪魚

想睇i 大同能大

【行動】請大中小學學生整理身邊失聯同學名冊，用作紀錄反送中死難學生名單

建議講埋樹大
比大家睇下邊間先係一大

錢大康,我屌你老母

錢大康係大仆街

張仁良：有咩事聽日咪知囉

九龍塘兩間U校長都係垃圾

好撚奇咩 香港得3 間有law讀
來來去去都係呢幾間架啦
咁等於hku好多仆街？係既被捕頭3 就唔會有hku 份
戇撚鳩

浸會垃圾都唔撚係第一日

同學各位找郭位

支翔

原來有一半都失蹤

你就真係傻
我就係講個事實出黎
唔知你打緊咩稻草人

樹大先係一大
睇完校長篇文即刻眼濕濕

我話你講野好撚廢呀
事實咪讀law來來去去嗰幾間
入到律政司數極都呢幾間出黎架啦
咁都入hku人數

樹仁先係真正一大

釋放錢大康!

幾時出真一大樹仁

理大係冇校長

釋放錢大康啊屌
同埋副校麥建成條撚樣都係仆街，浸大第一個記者被捕之後果日成堆人圍住佢，佢都好意思講埋方仲賢案not a strong case，視學生為無物

咁事實上hku入律政司一定多過cityu cu啦
做官僚既都係hku多過其他U
好心你啦，少少事就起曬鋼
我又冇踩港大我話兩極有錯咩？
係咪一定要講港大出親既都係英烈先得？
我又冇讚同樓上講咩世界仔

唔知你咁激動做乜

恒大呢

條垃圾條脷長期痴住喺維尼隻鞋上面

有咩嘢事，聽日咪知。（張仁良，2019）

浸中有校長架咩？

冇d風骨就係咁，做就做，唔做就唔做，閃閃縮縮

正，留名等睇其他U。啲校長彈出彈入搞到我都follow唔切
利申：暴大

屌你啦

隨時事後會俾人拉

史維今日流淚嗰下我信係真情流露，
d面部表情呃唔到人

希望樓主講下樹仁大學校長
我覺得佢好好

同學各位找郭位 校長你死撚咗去邊呀

殺唔殺你都無得讀架啦

郭位
唔知死左未

其實漢仔識做門面show姐，佢都係潛水派黎

浸會中學錢大康至垃圾
城大幾時去搵郭位

Kong u呀分化毅進仔
你當天琦流架

佢好似7月個時已經出過篇算係中肯嘅公開信

好簡單 而家D官入職個年代cu city根本唔夠爭

個次唔圍佢個間屋都唔撚唔嚟

錢大康正仆街+1

去過大學forum
高層（教授）就算係和理非
算係有人性
但係張仁良條友就識扮野
記得有人問佢點解譴責警暴
佢話咁講會搞到教大俾藍絲紅底搞
搞到學生搵唔到工

希望樓主講埋樹大
我學校

樹大真一大

好期待埋大

史維算係咁啦又肯出嚟傾，唔通公開支持以暴制暴咩

Dear Members of HKUST,

The HKUST community was deeply saddened to learn that our student Mr. Chow Tsz-Lok Alex (周梓樂), who suffered critical injury after falling from a carpark in Tseung Kwan O on Monday, passed away this morning at Queen Elizabeth Hospital.

We will always remember Tsz-Lok, a computer science undergraduate and an active member of the University’s netball team, as a hardworking and helpful student. The University extended our deepest condolences to his family, we will be with them through this difficult time and provide all necessary support and assistance.

We demand a thorough and independent investigation into the death of our student. We saw footages of ambulance being blocked by police cars and that ambulance officers needed to walk to the scene, causing a delay of 20 minutes in the rescue operation of our student.

We demand clarifications from all parties – especially from the police, regarding the cause of the delay in those most critical moments that might have saved a young life. We will be outraged if there is no acceptable explanation offered to us.

The University has established a portal which will soon be launched for all community members to submit evidences related to the case. We will pass on the collected information to facilitate the independent investigation.

At the same time, let’s all stay calm while expressing our sorrow and showing support for Tsz-Lok’s family.

Yours sincerely,
Wei SHYY
President

支大

含大表現最好

暴大！

你食撚懵左？
UST都仲可能比你講得通，CU 咁撚耐歷史

我外國讀書

新野，未跟得切ar ching

理大嗰個係紅到仆街
佢本身係南方科技大學副校長兼研究生院院長
連個口罩都唔容許
畢業生戴口罩上台就唔握手
垃圾黎

樹大留名

留名睇錢狗

理大（MK大）
滕錦光

四點時序

1）大灣區撚+唔知做乜撚
冇記錯7月1號先上任，
上任第一樣野就話要幫poly喺大灣區建立地位，但當時衝擊緊立法會，咁就梗係冇人理佢啦

2）逃避撚
Poly學生發起一人一信，要求校長816同同學公開對話
直到集會嘅最後一刻，校長依然冇出現
原來呢啲飛咗去外國

3）依然逃避
隱形左一排

4）擺明當你On9
有女學生上台戴口罩，同佢握手，條友專登避開左，將隻手縮開，擺到明當學生無到，
仲叫人尊重佢，最後個學生好有禮貌咁鞠就個躬

結論：睇新聞，呢個大陸佬係所謂「公派」研究生，拎中國嘅錢出去讀書，
熱愛祖國效忠黨
個底仲紅撚過上面個張翔
依家啱啱新官上任都咁撚串
遲吓肯定高壓管治

屌仆街好似越寫越多
下個寫簡短少少先

推

詳細啲好

咁777係咪HKU畢業，係咪又唔入HKU數？
btw 不割

有冇恒大 桓大校長好似表現都ok?

點解會入hku數條老閪畢咗業幾十年 佢做衰野都要入hku數都幾唔得閒

得喇不割

樹大呢

講真一大衰好多
校友表示恥辱

樹大

其他校長有冇行過?

Pish

五個月佢連樣都無出過
街市仲有無西瓜買？要買個拋落海搵搵

共大完全冇任何期望
利申ou仔，好彩成科都算黃

暫時未有

屎大:咩叫校長?

估唔到最快墮落係港大

叫佢「段皇爺」唔係吹捧佢
係諷刺佢乜柒都唔識 齋掛名做校長咁啊！

利申：我唔會叫佢做段爸 不過佢已經叫做左可以做嘅事

電機仔 今日辭左職去中環
冇後悔

你知唔知中大law係06年先開辦
即係第一屆CU LLB Grad係2010年
而之前係得HKU 同cityu有LLB
咁你話有咩競爭

樓主係咪寫唔到城大郭位？

梁天琦梁繼平都係Hku架
訓醒未
唔好分化啦

广东省香港市第一人民大学

張仁良收皮啦，紅到仆街
果陣記唔記得點對喺教大民主場果兩個同學
仲有開學禮，唔記得做咩，好似係唔比su主席發言

有心搞HKU，先會搵李蟈蟑做校委

屌你咁都要曲線歧視毒J

樹大（全港最高（海拔）學府）

城大死撚左去邊
利申: 前shitty人

同學各位找郭位
郭位肯死出嚟未啊屌你老母

屌你老母理大果件垃圾

城大有校長既咩

唔長呀 詳細啲大家睇都了解多啲 多謝手足整合

中
科
嶺
教

港城理浸

城大（因大）
郭位（台灣人）

重點整理：
無重點 死撚咗 無出現過

完

麻煩同學各位一齊找郭位

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

快

眼瞓，聽日再寫埋最後嗰兩個

點揾呀 碟仙問米都揾佢唔到

唔準瞓，你唔寫撚晒佢你就唔可以瞓

面皮幾尺厚良心埋沒到幾深先可以咁厚顏無恥叫自己做校長？

好記得當年year 1學苑份刊物嘅前言用咗依句做標題 嗰陣時啲人好多係政治冷感冇乜人理校園赤化問題

樓主, 可唔可以寫埋樹大

其實上一個都係高壓管治黎
只係比依一個好少少

香港啲engin係以貢獻社會為名 培養搵錢機器為實

原來宜家係衣個大陸西做校長

Poly同學仔幾時幫佢搞個追悼會

沙皇係全香港最憎hku嘅人

潛左好耐水

邊年個份？

垃圾各位

仆街郭位

8大校長好多個都紅底

教大潛到無底洞

最多只係中肯啲講demand an investigation
距離譴責仲要等個結果

有困難要岀聲

HKUSPACE 陣校長頂上

咁polyu可唔可以由hkcc院長頂上

見上面既巴絲對呢個有多少意見
咁我改一改啦，再補充少少
今晚我晏晝都未睇到出公開信

科大（豬大）
史維

四點時序

1）中立撚+模棱兩可撚
拒絕表態支持學生，譴責立法會暴力事件，同時表示應考究衝擊的根本原因

2）大包圍撚
同學生公開會面之中，譴責一切暴力，拒絕支持學生

3）沉默啞撚+燒到埋身撚
曾一早表明要與UST廣州分校互補優勢，
亦指出「科學科技不用太多牽涉政治」，加上大陸校園已經動工
喺若干因素影響底下
沉默左一段時間，
亦拒絕學生嘅遊行邀請
直到科大學生墮樓，先到醫院探望表達支持

4）見風洗舵撚
風向已轉，畢業典禮落淚，發信要求領展公開CCTV
不排除作出譴責
但依舊拒絕表態支持學生
重申譴責一切暴力
最新補充：發出公開信要求警方交代為何阻礙救護車20分鐘，信中既言詞相對其他大學嘅公開信強硬，可以加分
不過依然要睇後續處理如何，評價暫時不變

結論：持觀望態度，似乎就算燒到埋身唔會作出任何本質上既改變。基於最新事態，有人相信校長係真誠改過。然而，大家都知道班黑警同政府唔會俾一個令人滿意嘅答案，甚至係hea覆。因此，要視乎校長會唔會繼續追究，定抑或係hea答都收貨。以目前來講，依然改變唔到佢係一個搖擺撚嘅評價。喺未正式表態或以行動支持學生之前，都唔應該上神枱

睇到2樓發現樓豬根本係負面撚嚟

dllm 拉得最多就係poly
呢條死廢柴聲都無聲過

現實係去到近日先有一兩個校長迫於無奈出黎為學生講一兩句 唔覺樓主係負面撚 反而係現實撚 基於前因後果再給予評價 唔係突然出封公開信就擺上神枱個種

城大唔使寫
無校長

係，我個年fm
當時SU會長講左d唔啱口味既嘢
張仁良就開始播歡樂歌然後shut左會長支咪個channel

（點解冇人講今年大o
佢無端端衝入blk e攞彩話自己係校長
然後全場全部黑人問號）

教大個行政副校係藍 成鳩日話啲學生暴力

樹中茅資格。 利申樹中

段校長世界級

I大呢？

14年搵到而家喇師兄

唔係
份聲明講明黑警阻救護
現階段黎講好夠份量

i大呢？

#212 updated

下話，最撚有骨氣明明係樹大，當人on9?

5年前到而家都係咁，係得開學畢業先知佢未死

郭位深潛一萬米。
不應將政治帶入校園
認為大學公開對話無助解決社會問題
日日淨係整埋啲唔知乜春緊急應變小組出Email

暴大段仔

唔知做乜撚

真

而家暴大先係連登仔眼中嘅一大

埋大個真支耶校長潛得仲勁

成十頁仲未有吾城 sad左

岩

其實係咪真係有郭偉呢個人
未有人見過佢真身

btw, 香港第一學府：
樹仁大學

樹大唔係八大，講出嚟好開心佢咁有骨氣，但係一諗到佢私立就....

九龍三大都係垃圾

(錢大康=騰錦光=郭位）

留名等樹大，香港最高(海拔)學府

利申 樹仁人

私立同骨氣有咩關係？

其實正正佢係私立，冇春袋俾人摙住所以先做到咁有骨氣，樹大創校背後係因為有一對好有善心的夫婦，了解下學校歷史背景再埋怨啦on9

你不值得擁有樹大

純粹好奇問吓 點解做校長既都係理科人
啲文科社科人去曬邊唔係應該仲有領導能力咩

利申：理科都可以做得好既，高錕

你啱，但樹大有骨氣都冇用，啲人都唔撚爭氣，罷課集會得一百人，幫周同學集氣得幾廿人

利申兩次都有去

浸大真係垃圾之冠

XGU明明係前一大

留名睇i大

埋土校長收撚皮啦
都唔知死撚咗去邊

郭位應該真係最撚垃圾，身為台灣人奶共奶到出汁
其他支那人校長果D就算9數啦唔會有期望

因為大學要靠佢地搞科研刷ranking
文科食得屎（響班on9校董眼中

City poly bu

2017 新生入學嗰期?

你做咩咁eloquent
人哋駁唔到喇

屌你老母中共發言人

正仆街

垃圾 見風使舵

想當年 中大港大校長 落佔領區睇學生

學校 校長 風骨不再

紅底大學
內地生污染校園

3）吹捧成 「段爺」丶「段爸」
同學生開會（下場），放低部份身段

佢係閉門同學生傾
雙面人 出黎就唔夠譫講

同學各位 找郭位

每一次見到呢個look都覺得成個鄉紳咁

幫義士嘅辯護律師都係hku出身多又點計

屌

城大郭位 屌晒鬼
終日無影好柒廢

問過shitty未啊

有得諗

樓主真係好幽默 正常人都諗唔到牛屎大依個名

樓豬（撚屌人）

唉 我覺得文/社科人做校長應該好啲
起碼有文人既氣節同視野 處事圓滑啲
唔似理科人咁硬班班

Thx for 解答 ching

仆街啦呢條死仆街芝麻人

20、30年代任北京大學校長的蔣夢麟說：「強國之道，不在強兵，而在強民。強民之道，惟在養成健全之個人，創造進化的社會。」

1945至1948年任北京大學校長的胡適說：「教育是給人戴一副有光的眼鏡，能明白觀察；不是給人穿一件錦繡的衣服，在人前誇耀。」

1931至1948年任清華大學校長的梅貽琦說：「所謂大學者，非謂大樓之謂也，是有大師之謂也。」

1919至1948年任南開大學校長的張伯苓說：「只知道壓迫著學生讀死書的學校，結果不過是造出一群『病鬼』來，一點用處都沒有。」

1936至1949年任浙江大學校長的竺可楨說：「科學精神是甚麼？科學精神就是『只問是非，不問利害』。」

1928至1930年任清華大學校長、30、40年代任中央大學校長的羅家倫說：「近年來高等教育偏重知識的灌輸，而缺少精神人格的訓練。」

1935至1937年任四川大學校長的任鴻雋說：「大學生四年畢業，並非教育的終了，乃是教育的開始。」

1940至1943中正大學校長的胡先驌說：「大學教育，既貴專精，尤貴宏通。」

校長要有人文關懷，郭位呢種避世撚根本唔配做校長

city campus tv 好撚多功勞wor

樓主寫樹大之前提吓樓主
樹大冇校長
副校監胡懷中先係決策果個

作為一大嘅樹大都唔寫先, 屌你呀樓豬

呢件真係講都廢事

好

Cow shit U

就係要用過份吹奏黎鼓勵其他人幫我地

我都想知i大呢？

Lm等樹大

郭位表示食緊m記，唔好煩我

有冇HKDI 大

係。
唔奶無飯開

HKDI 大隻肥豬

感謝整合
期待更詳細版

醒未

明顯支那d狗黎

林鄭
文科出身

我嶺漢囝幾撚醒
落一次元朗就冇人再嘈佢

大學高層多數係理工科 醫療科
佢地r funding夠多 科研又有成果

文科社科prof 好難入到管理層
利申聽d prof講

理大仔留名

其實佢真人都係藍

張仁良條含撚就仆街死啦 支那狗

pro con 正苦都係hku 出

G持樓豬 寫得幾正
Btw唔好唔記得樹大胡懷中
都幾撐學生

一大係睇學生定校長先

暴大個名就響
但被捕人數第一 係一路都無咩聲氣
默默做實事ge 埋土

一大
校長真正企學生呢邊

港大最垃圾, 出咗777, 張建宗, 盧偉璁呢班仆街冚家剷

建議從校友中除名

陳店長 參見

講真 8大 hku cu ust poly city bu edu lingu 既校長都係驚少佐研究funding唔敢做嘢。

為錢埋沒良心。

錢大康正係識send email同潛水

依家仲要喺學校入邊裝多啲CCTV監察我哋

觀察後覺得佢似港豬多啲
只係身邊佢身邊全部都係藍 無辦法接收其他資訊

我同我屋企人識佢

Shit
咁佢做戲真係好撚勁

樓主醒未

中文校長段崇智畢業禮上公開批評學生不尊重wo

紅磚大學校長開會要求畢業禮唔可以同戴口罩嘅學生扑頭同握手

XGU支狗大學夠唔係香港境內大學啦
skip得

黑紗鋪路奏哀樂
又一城部梯搭上來成條路黑晒咁 幾大排場 都算佢死後哀榮

樹大去左邊

高汁post推！浸大係咪仲未出？？ 樓主訓醒未呀

林鄭係soc sci

見到史維滴眼淚
唔知點解覺得佢背負住好大壓力
但又唔出得聲

呢五年三大轉晒校長
馬斐森，沈祖堯，陳繁昌
張翔，段崇智，史維

有冇人可以比較下d言論？

樓主出郭位未

陳繁昌當年佔中有落金鐘睇學生
亦都親民好多 會同學生夾band 開學日會派禮物比學生同晚餐活動
但係大中華膠嚟

仲有Poly喎 人影都唔撚見

大學校長邊個選?

支那種死番去支那啦

想睇樓主點寫各位校長

郭位其實有冇出現過係校園？

支那賤畜... 係度污染香港

錢大康起碼會即刻去跟進（好似有去醫院定差館）。同埋出過信支持成立獨立調查委員會。好似略勝一大、shitty同poly

Push

浸大（傳理大）
錢大康

四點時序

1）遲到撚
71立法會事件後，七間公立大學校長極速作公開回應（BU不在此列）。BU亦最終係事件發生一周之後，發出遲來的公開信，倡議設立青年對話平台等等，
之後公開話應該成立「真相委員會」，唔知做乜9，幫政府不肯成立獨立調查委員會開脫

2）惺惺作態撚
於方仲賢「觀星筆案」，對警方拘捕學生表示不解，
認為有問題，亦有慰問學生，
又話如果唔滿意警方嘅答法會作出追究。
不過，校長同時指出自己無法律常識，不肯譴責警方，
拒絕陪同學生投訴黑警。
之前所謂嘅追究，最後不了了之。

3）開始發矛
BU學生闖入行政樓逼宮，
要求校長交代，並再次舉行公開對話，但不成功
日後，校長表示會對涉事者作出紀律處分

4) 皮爾修
防暴犬闖入校園拉人，校長啞撚左
對於有Bu學生記者比狗拉，只表示「非常關注」，
並無進一步行動

結論：紅底，曝光率高，高壓統治，任期仲有一段時間，自求多福

同學各位找到郭位未

樓主根本寫唔出郭位四點時序，因為佢都冇四點咁多，一點都俾多佢啦

點解樓主唔寫郭位先
最易寫 根本都冇出現過
唔使諗點寫

城大（又一城大）
郭位

三點時序

1）都係咁
發表71聲明，希望各界保持理性
同時指非常關心被捕學生

2）不願面對撚
城大教職員丶學生一直希望邀請校長公開對話
但校長以「政治不應帶入校園」為由多次拒絕邀請
Polyu+Cityu成為兩間暫時沒有公開對話嘅學校（睇新聞睇返嚟，唔知有冇錯）
又話公開論壇冇用，係「狹義偏頗」，大家寄信比佢仲實際

3）失蹤人口
City學生發追擊校長台大講話
最後校長決定取消演講計劃
暫時未知去向
可能要學陳云掉西瓜

結論：遇事失蹤，毒撚，上唔到大台，無能至極

有無恒大何順文

懷疑郭位可能連畢業禮都唔出席

結論可能係被大陸脅持

我都覺！佢應該係個好校長嚟

快啲搞返個追c會

佢陣支那味極濃囉

屌你老母錢大康仆街冚家產

竟然有理性數據撚
我係咪去錯科林

科大校長公開信

七月二號就有開過聲
起碼唔係放生班學生既口吻
屌打一大

鯨大校長含到su su聲+瀨埋屎眼

有i 大未呀樓豬

恒大樹大都好過所謂八大

唔該唔好吹奏一個連五大訴求都講唔清既屎維

段生係Biomedical Engineer

畢業禮變追悼會咁搞

zhang xiang同guo wei都係支那人就算啦

呢條友算吧啦，晒氣

郭狗廢到

九龍三大

佢好過其他啦屌

大佢老母咩，想笑死人？學院嚟咋

city 正垃圾
利申 City人

可能冇嘢可以寫 因為冇出現過

前幾日真係有人掉西瓜落泳池

我恒呢

Tony 仔個蘋果

以前係無錯入到大學係勁
但都係要分
醫科果啲唔洗講
社科就

無錯
以前屋企人做kong u
果期係王賡武做校長
佢人好nice上至校授下至校工
佢見到面都會講早晨同吹水
我屋企人做唔大粒 王賡武都成日r佢吹水（偏學術

大陸哩因為呢條撚樣做到校長打哂飛機

覺得終於有蝗打入國際標準

食屎啦 大陸狗

佢仲在生架咩

長期潛水 一出嚟就著返件教大Tee扮曬嘢 收皮啦 你唔配呀

駁唔到

釋放郭位

恒大竟然冇咩人講
校長支持成立獨立調查委員會喎

嗰日有好多狗車上咗學校門口捉人
張仁良: 唔洗擔心架 有咩事 聽日咪知囉

垃圾
完全唔deserve 班poly手足

要工程入面做到大粒野 基本都會同政府有關係

我嶺漢仔算係咁啦

讀左四年都冇見過校長真人一次

其實屎維係一開始好多野睇唔到
對話果晚有學生俾左好多片佢睇之後態度轉左好多
個情況似暴大閉門對話完一樣

樹仁係真正有「風骨」嘅大學管理層，以前已經係足以令港人驕傲嘅大學，港英時代政府要求「四改三」，誓死唔改寧願一毫支助都唔要！
—》....胡鴻烈於是把當大律師時所賺的「財富全部」投入創辦大學，...由於當時政府不許民辦學校稱為大學，.....並由港府提供經濟資助，但時任校長鍾期榮認為3年不夠時間讓學生學習，「堅持」沿用四年制，最終，樹仁因此在很長一段時間都不能升級為大學，只能稱為樹仁學院。樹仁堅持4年制，沒有接受政府的資助，故一直受到當時的香港政府的冷落，學院的「發展自此大幅落後」於接受政府資助條件的浸會學院及嶺南學院，.....（wiki 資料）

共狗:一大梗係要首先ko

其實真真正正是香港人的大學只有十年樹木 百年樹人的「樹仁」

講埋樹仁啦

張翔 郭位 呢兩個應該死撚咗

Cls 浸大仲洗講既？ 可以定性為史上最失敗學校及校長

尋人啟事 : 郭位 (已失蹤數個月)

吾城又然

禾樹

咦個po好正

禾樹全港最好
不接受反駁

雖然我樹都係好多野要屌，不過胡懷中真係想攬住嚟錫，歸屬感直線上升

雖然唔係八大 但可唔可以講埋樹大

段皇爺已經退朝

雖然唔係八大 但可唔可以講埋樹大 謝謝你🤤🥰

段生正宗港豬
但見佢被藍絲鬧 就放過佢一陣

Proof?

城大人時序補充
8月底校長因應香港局勢取消開學禮 。

9月2日臨時到大O講客套開學說話，
被學生要求公開對話後嬲豬黑面離開。

第1次圍校長辦公大樓要求對話失敗。

第2次圍校長辦公大樓要求對話，
成功爭取學校派出1位副校長與學生在u circle短暫對話，副校長離開前答應學生設立公開對話時間表。

最後公開對話演變成3場每場40個人的小對話 ，
三場分別為:本地生40人， 非本地生40人 ，
本地和非本地研究生40人 (研究生好多蝗)。

數十名本地生當天站在場外杯葛對話，
後被指成校外不明人士意圖阻止對話進行。
當時有抽到對話的同學改變主意，
想進場對話被工作人員拒絕，
從此至終未有同學在本地生場內外看見副校長踪影，
被指有放飛機之嫌。
當日稍後，副校長私底下改變場地與非本地生對話，
晚上發公開電郵表示同情非本地生關注校內安全問題。

當日下午本地生再次發動圍校長辦公大樓，
因人數不足失敗，轉而舉行校內小型遊行。

至今亦未尋獲校長踪影，有同學懷疑他被非法禁錮，
繼而有在校內叫口號要求釋放郭位，亦有同學用較傳統方法直接扔西瓜入校內游泳池，希望能借助古老神明力量尋獲校長。

城大同學(除su臨委，cbc，edb和少數同學)大多因上莊，reu，hall life，讀書(走堂)和享樂等原因，未能抽空參與以上尋找校長行動或校內民主活動。亦因習慣校內沒有校長存在， 秉承馬照跑舞照跳豬照做精神，繼續在qs上刷排名，穩坐mk一大。

最新動向:
11月23日城大畢業典禮移師到會展舉行，未知校長會否到場。

懷中是最好的

失蹤人口

港大 張翔 生於中國大陸江蘇省南京市
中大 段崇智 生於香港，祖籍安徽
科大 史維 中華民國籍華裔美國人
城大 郭位 生於中華民國臺灣臺北市
浸大 錢大康 澳門出生，香港長大
理大 滕錦光 中國大陸浙江永嘉人
嶺大 鄭國漢 生於廣東汕頭市潮陽區美國籍
教大 張仁良 生於香港

大陸嚟個d就唔冇期望d咩la 預咗

幾高汁

想睇鯨魚
不過我覺得玉山仆街極都叫間唔中有出黎俾大家瞻仰吓
都好過shitty果個好似從來冇存在過...

越嚟越多大陸哩做大學校長

樓主，正啊！

碌左17頁都未到我樹仁呀

TMI 校長本身係已逝世的「樹仁之母」鍾期榮 校監仍然係「樹仁之父」99歲胡鴻烈 學校上下都好尊敬呢對夫婦 當年花盡家產都要起學校 並堅持四年大學 唔拎政府資助轉公立

而今次撐學生出信既係佢地細仔胡懷中副校監 另外副校監係大仔胡耀蘇
一句講晒 成家都為樹仁為教育鞠躬盡瘁

佢話要起多啲CCTV同埋請多啲保安保護軍營

次撚次都唔見咗人

但係依排冇人chur佢
水已潛

收啦條仆街
叫佢取消普通話課程都唔肯啊

有人話喺又一城老麥見到佢

郭位係台灣人 但奶共奶到⋯⋯

港大真係紅撚到呢...

城大都有名你叫叫啦 shitty

樹大撚here 根本冇啲有骨氣既人 又多nds
我會選擇上街

張無良

真心 最早出聲係佢 因為冇咩包袱

一大校長真係返屋企訓教啦可以

好掛住peter仔

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

我恒呢！！

條垃圾都冇任何討論價值

係，所以真係repsect樹大

我唔係針對任何人，我係指在座八位都係垃圾

各打五十大板就叫出左聲

笑L死
其他校長都話有蒲頭都叫認得下
呢條友個樣我真係認唔出 存在感係零

毒撚

可唔可以整埋樹大

+1

真係好掛住中大港大，兩位前校長呀！

可唔摸以換返馬斐森，沈祖堯返嚟啊？
馬斐森勁得民心，沈祖堯可愛到暈

沈祖堯不了

想睇樹大同I大

真係？
唔見secret有既

佢同何妖割左蓆就放過佢，唔出聲由佢先。

睇埋佢後續做既野已經算係咁啦
利申:暴大人

下 屌有無得講多啲

吳清輝時代，我已覺得「屌，d 校政攪成咁，呢個校長做乜鳩？」
去到陳新滋，直頭玩埋「中國模式」。
點知而家出埋個錢大康.......

屌你，今時今日我竟然要懷念吳清輝，WTF！

真心之前玩Ocamp city tracing係M記撞到佢
合照咗一幅
條友真係長期喺又一城打滾但係唔翻City

屌 浸中真係浸中
成班奶共狗

btw嗰個郭位直頭潛水潛到唔見人

其實只係公關做得好，冇錯不斷出email支持班學生但係一次對話都無做過又點睇？好似成間學校一張文宣都無？

史維：強烈譴責攻擊大陸生行為，將尋求外界協助，並採取適

2016 8月

其實如果樹仁一早take左政府比佢「四轉三」個offer，佢係有機會早正名過lingu架，聽個老教授講，當時港英政府比offer嘅順序係浸會、樹仁、嶺南，但係鐘校長一野ban左。
未發生最近尼啲事件之前，入樹仁好頹好唔開心，都有怨點解當時校長唔拎政府資助，但宜家我樹世一

含大校長要講啦

Ou最少一半學生係大陸西
加埋校長極度奶共

其他大學之所以要求對話係個校長唔表態，咁樹大校長一路支持學生，仲對乜話

Sor 我哋shitty 冇校長

shitty唔見埋人係咪俾人拉左去新屋嶺

段爸